當局稱學校若有確診須停課 全港停課要考慮一籃子因素

今日確診的患者當中，部分與學校相關，例如患者屬學生，涉及學校包括中華基督教會扶輪中學、東華三院馮黃鳳亭中學及崇真小學。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，如果校內有人感染新型肺炎，有關學校必須先停課14天。

至於是否需要全港停課，她表示，需由政府考慮一籃子因素，再作決定。

一籃子？匪語？

一男子689

gchi唔好停
比佢繼續爆

開關啦 咁鬼驚做咩
封關停課停市就跌入黃絲嘅trap

其實都就放暑假

考緊期末大考

下星期都放暑假啦

試都考完

一系列

無得放了
我老母間學校講到明考完試放你一星期就要補課

等健康碼出咗先講 right?

政府：停課d 人又出黎，唔得

你老母間學校？你老母幾多歲

各種

係咪應該趁未大規模爆之前就要停呢
爆完先停有撚用咩

學校相關人士中左招重唔停課等咩
唔通要冚學校中哂先停

佢老母做校長做老師做校工做校董得唔得

咁新年果陣有咩因素？

唔可以墮入暴徒嘅圈套

睇怕一堆學童嘅命都冇校巴機司份工咁緊要

你老母無暑假放、停課仲慘過平日返工

之前有d學校準備八月放暑假
七月大考

識用常理推斷/作決定就唔係香港政府

等待校園大爆發